屯門有無琴房，租琴練琴平？

如題。幾錢左右？
謝！

YMCA $5/半個鐘

香港中華基督教青年會-屯門會所
屯門兆安苑定安閣地下

Here?